就快年底，岩做咩工？轉唔轉工好？你問我答，限答頭100個！

講完銀包催財，講過桃花，找晒數後咁岩到年底，今個post講事業！

舊post：
銀包催財，你問我答系列：
一：
二：
三：

點樣先旺桃花，你問我唔一定答系列：
一：
二：

岩做咩工？轉唔轉工好？岩唔岩創業？今個post幫到你

限答頭一百位巴絲

報名方法：

一：直接留底出生日期及時間，係巴定絲，最好講底做緊咩工作/讀緊邊科同問題﹐比個正皮，就會係post回你
二：唔想係post留底資料，就lm兼比個正皮，之後tg我報返你個回覆no.，我就會根據回覆先後tg回覆你。
三：cd-rom請follow ig之後tg小弟，根據tg時間幫你排隊

成功案例可以睇舊post或小弟ig﹐癈話少講，2017年最後一場你問我答，正式開始！

#請輕輕放低正皮 #請follow小弟ig #有意詳批請加tg
IG/TG：@on9thingsiseecarp

LM

Lm

巴打 黎幫你推post

lm

留定名先

樓主真係好準 又易傾

做神棍好唔好搵?

93年6月26 中午兩點半左右出世 絲
做緊media/creative個類

留名

老老豆豆
樓主無收人錢幫人算
信就信 唔信咪上一頁囉

Me想知點做神棍呃錢最快

上次樓主幫我算時辰去in，成功兩份工都拎到offer

最衰唔記得自己幾點出世

留名留名

幫人問
92年10月30 下午五點幾 未到六點
無業搵工中
想巴打指點迷津
如何做教育個行 會唔會適合
或者創業 自己做老闆 依家有無機會 唔該你

我同樓主識左半年以上 幫我算過至少10次
只係話如果真係有幫到我手 想回報就將錢拎去捐
從來無收過一分一亳 無一次收過我錢
係神棍定係你地係同行 唔抵得人地唔收錢幫人

96年12月30日 朝早八點半左右
讀緊會計 但好對事業方面好迷失

呢個巴打堅唔話得，好準，之前都受左呢位巴打好多恩惠。所以特別黎新po 好評

1991年4月18日16時20分

trader

想問遠少少，會唔會繼續留喺trading呢行？

巴打

lm 真係希望樓主幫幫手 好迷惘

1993 08 05
it類admin文員
讀化妝類science

補充：男 難做cosmetic sel屎 又唔想做低薪文記 可以點算
我會努力學野 勤力
sorly 英中夾雜擾亂搜索引擎關鍵詞

留個名先

大家推咁快

聽日瞓夠精神充足後開始覆大家

都係果句，只會遲找數唔會走數

幫推

唔該哂爸打
出生：1995 7月11 朝早8點
讀engine既
岩岩出黎做野 份工返夜晚感覺唔係幾岩做
見左幾份諗住轉工
希望指點幾句迷律

留名 LM

93/2/23 晚上9點左右 絲
做緊sales 想轉工
好迷茫 應啱應該轉行 想搵份啱自己嘅工

喺呢個post問野嗰啲全撚部辭職就啱嫁啦，弱智唔適合番工

96年3月15 大概零晨2，3點出世 絲打 做緊牙醫助護
唔該樓主

男 香港出世

幫推等結果

100個名額已滿，會慢慢開始回覆。

出年會比今年順利，年中時創作力爆燈，恭喜
後年財運會有進展，暫時唔使點擔心。

多謝巴打 最近公司的確係愈黎愈多job
但我黎緊下年想去working holiday
好似要重新開始咁 好不安

Working holiday建議你6月之後先去比較好。

多謝你啊巴打

留名幫推
巴打真心準 話十一月中有工就真係過左十一月就簽約
遲啲岀糧即去捐返少少

已覆tg

等你覆我tg

Pish

已經覆咗你tg喇

樓主我係#2
唔好忘記我

見到樓主tg冇read到

麻煩再tg提下我

其實好忙，另外如果個個read晒我跟唔返msg時間黎順住睇

提左啦

樓主，到我未丫？ 我係#16，tg左你啦

已經覆咗你tg

等下啦，#11都未覆到

樓主覆得好有心機同好有耐性
好啱傾
希望我既問題可以解決到啦

24/9/1994 8:10 女
Hr 想請問咩時間較岩轉工

岩岩係TG問左巴打你

已回覆嘅我唔會再逐個係度講喇，已經問嘅留意下tg啦。

如果未讀或未覆只會係因為我未得閒或未到你。

都係果句，有遲找數無走你數。

巴打又見到你開post, 幫你推下

我無tg 麻煩巴打係度覆返 #24 唔該
已正皮

岩你做嘅，你預出年3至6月會生意比較好，但之後你預開始壓力大要捱下，到後年至好轉返少少。

轉頭tg巴打

Lm tged
覆唔覆都好 欣賞樓主好有心

支持

之前搵爸打算過，勁準

今個post截晒止，麻煩大家唔好再報名住，等出年新post啦

果位係巴定絲？

巴打肯讀書唔係靠小聰明果隻人喎，係上年成績間中唔穩定。如果出年升學就大機會升到上去。

將來做相關工作輕唔輕鬆？如果份工係唔大壓力嘅，入職無咩問題。

絲啊 唔好意思

各方面運程都麻麻喎
想做老闆要2019年，不過小心啲唔好瞓身。

做教育睇下教邊方面，去學校做老師之類真係睇唔到機會。你話教煮食才藝之類反而得。

咁幾時先有機會搵到工 做邊行較適合
唔係學校個啲老師

唔係學校果啲老師，係指唔會係中小學教師之類。出去教下樂器、煮野食、畫畫果啲就無問題。

幾時搵到工，睇佢自己搵緊咩工嘅啫。你話7仔M記都唔請就話真係要求救。

佢唔會 btw 感謝巴打

或者咁問 佢向邊行業發展會好啲
佢本身都係做文職 搵工都係文職

定佢可以試下做 retail cs個啲呢

謝謝

最遲農曆新年果一兩個月至搵到。

CS可以，多同人接觸溝通嘅工比較有利。

當你巴打計：

你迷失都唔係一兩個月嘅事，而係經常都好易迷失。

出年運程仲差，做野要小心唔好出錯。後年至會轉好，安安份份咁做多年比較穩陣。

巴打睇住你個胃好喎，特別將來出黎做野之後。

考政府工、入公營機構或大公司都會順利。

如果做緊大公司就會順利，起碼同規模、更大型公司做多三年至考慮轉工。或者想考政府工都得。

要考牌趁呢幾年讀書運順利好考埋佢。

剛才先見到原來quota已滿..sorry

唔緊要，留意出年新post喇

多謝你意見

最遲要新年
姐係呢幾個月仲要等待 咁我叫佢專心做廢青

咁又唔得，他日成功皆因今日努力。到時至搵只會越來越難搵。

天道酬勤 🙏🙏🙏

我會叫佢搵下cs 多謝巴打 皮已正
um咁請問咩行業會比較合適例如健身美容定建築銀行 佢都搵到好迷茫 希望多啲指點迷津

多謝

我想轉工，方便留TG 嗎？

多謝巴打

巴打覆到第幾位到

爭兩三個覆到一半(50個)

下個到我

就到我了

睇錯
差兩三個到我至啱

原來已經夠100個
sorry啱啱先見到

今日好忙，陣間覆多幾個就要收皮

就到我 好期待

我係#48唔好忘記我呀

係喎！Skip咗你同40、42，今晚補返。

好的

覆咗你喇

巴打覆到邊

今晚開始覆50打後嘅，呢個post入面就第三頁。

二：唔想係post留底資料，就lm兼比個正皮，之後tg我報返你個回覆no.，我就會根據回覆先後tg回覆你。

LM, will tg now

我係第53個

今晚仲唔到我

一早截咗止喇

會，錢銀(或貨物)經你手來來去去，好過你自己唔見錢。

無出生時間睇唔到，又唔知巴定絲，補齊資料再睇。

岩你做㗎喇，你出去闖仲迷茫得快。入到去做aco已經好行好多，起碼平平穩穩。

你要捱到29、30先有機會升職。

捱到就忍到出年5、6月再搵工。出年7月有機會入到大公司做，福利都好啲。

宜家轉都係預做一排又想轉工。

做乜事，要入人地post賣廣告

巴打，我都有個轉工問題心大心細，依一兩個星期就要揸定主意，有無機會可以加埋我入list?

做社福界
1994年4月7號

晚上10-11點
巴
想問下幾時轉工好？

姐係如果我唔做d會有流動性質嘅行業

就會自己唔見錢？

另外想再問下繼續做trading會唔會做得大or只會穩穩定定

同埋會唔會轉公司/轉trading模式？

可能問得有d多 唔該哂巴打

我依加都係大公司
依加有機會拎到offer果間都係大公司
係唔知邊份會合適D

咁計新果份唔使返夜又岩你心水嘅話唔怕轉。

係丫，最好有野過你手流轉下。

轉trading模式無問題，轉公司無問題，魚唔過塘唔會肥。做得大唔大就睇你自己本事喇。

明白

唔該哂巴打

過一百未

其實你做sales ok, 不過搵錢順利要到21、2歲喇。

坐定定係office做野怕你會抑鬱。

岩你做丫，無咩大問題。可以考慮入公營機構之類大規模啲嘅做。想轉下工作環境就出年年中前好行動喇。

LMLM

洗撚你條垃圾答